有無雪靴推介？

12月尾會去芬蘭
搵緊雪靴 暫時睇中L L Bean
鍾意d 窄身d既

Sorel既太大舊